衰啲講句 其實武肺對後生一代係好事

第一，呢個病嘅平均死亡年齡係60歲以上。依家香港人口老化咁嚴重，少啲老人代表將來新一代納稅人資源可以用於經濟發展，供養老人負擔少啲。

第二，香港醫療長期供不應求，所謂人終須一死，就算呢一刻醫療系統爆煲，只係長痛不如短痛，將未來老人嘅醫療需求喺呢一刻一次過爆曬出嚟，令香港將來醫療負擔無咁重。

第三，武肺引致經濟衰退。雖然呢一刻百業蕭條，人人無工開。但股災引致熊市令投資新手更易買到股票，而且見底之後進入牛市更易獲利。

第四，除左股市之外，樓市同通脹亦冇升得咁癲。對於將來想上車嘅後生一代可能無咁難。

純個人意見，歡迎討論。

推

所以有十萬點投資好？

中左影響性能力 成世都抬唔起頭

首先你要唔中先 但日撚日要返工

好多人因為武肺 而失業喎